zei ze fluisterend.
'Trafford zag je samen in de fernery in de serre - hij had ander bewijsmateriaal; maar dat was genoeg. "
Norman uitte een uitroep; het was meer een eed.
27 Welkom %s, de hersenen waren aan het opschudden van zijn verbijstering, en hij begon eraan Begrepen?
"Zag je ons in de fernery?
Ach ... Hij haalde diep adem.
"Ja; en hij wist dat je haar kende voordat ze kwam Engeland; dat - dat je van haar had gehouden. "
Hij knikte, zijn gezicht wit, zijn tanden gezet.
"Ik begrijp het," fluisterde hij tegen zichzelf.
"En hij ging en - gepest haar!"
"Er was een ruzie - ja, een vreselijke scène die nacht, en in de morgen was ze weg.
Hij zei dat ze had bekend. '
Norman knikte opnieuw.
“Bekende” riep hij uit.
"U bedoelt dat zij niet _deny_!
Nee.
ze zou niet!
Ze zou minachten om dat te doen.
Ik ken haar!"
Hij had bijna zei - "beter dan Trafford."
